好後悔

好後悔呀！！！！！
點算好

比人蝦 我唔介意啦 但我又冇g格講啲咩 典算呀

好嬲呀 係咪痴線架

時光機

原來睇番而家都11月 我乜都唔知

勁 好撚串喎屌你老木

好耐好耐啦

嚟吖打鳩我吖

點解世界上有咁好既人 而次次比我遇到我都唔珍惜

行撚開 唔好再

除左唉都是唉

是旦啦 算數啦 唔煩你喇

😂👌🏻👌🏻

我係那夜凌晨由旺角開往大埔的紅van

而家叫有乜用 你自己乜都唔珍惜

抵啦

真係抵 唉

咬撚柒死你條仆街死毒撚